mk瘦撚與肥西

最近出街發覺好多mk瘦撚拖住件200幾磅肥西，你估係愛定責任？

ptbf

好醜都係肉，好過去自瀆

點解肥婆都有男朋友

比你地揀，有肥西定無好

梗係無好, 肥西雖然叫好醜都係肉

但係好多連帶責任